謎迷國情揭露：港獨分子猶如黑社會強姦犯，叫人如何桿衛他們的自由？

內容大網：中共借陳浩天港獨打開了缺口，企圖進一步消滅自決派眾志。
本土港獨九死一生，無錯結社自由言論自由非常重要，是需要桿衛，但港獨分子，民族分子猶如黑社會，試問如何叫人捍衛黒社會強姦犯的自由呢？

相反眾志年青人有勇氣，有熱情，得民心，相信有很多人願意為他們發聲。

其實點解樓主開親post都咁多錯字?

算鳩數啦

泛民班友